連登200蚊一年可以講完全唔值，貴到當人儍仔。

上一個討論區要200蚊一年，即係一個user一年廣告賺取到200蚊？

高登當年唔駛錢上，只係加多一兩個廣告都俾連衛兵屌，我肯定打手一定回避金額唔合理，再用連狗一向狗辯話it值錢，俾唔起錢係唔尊重智識產權。

一定唔比錢

高登連揀都唔俾人揀，是咪仲仆街？

連狗出黎解釋點解連apple抽3成佣都唔肯未

你唔比都可以繼續上

人地伊莉影片有得睇高清動漫劇集綜藝&H動AV先至700$一年
連登乜柒都無
quote又無通知,各種落後
中國有百度貼吧,台灣都有巴哈(雖然PTT仲廢但多人睇過巴哈..)
我對其他討論區唔熟
但得一個留名同追故功能我真係唔明憑咩賣到咁貴,只求免廣告
我拎呢啲錢買伊莉影片VIP仲好啦

搞笑

有年話俾完錢都仲睇到廣告

由此推測，佢依家收緊嘅廣告費...

話唔值嘅人用過vip版未?
睇得出每一個功能都係貼心地唸過度過

vip裡面有咩功能係貼心地諗過度過？

公道啲講句 vip188蚊一年絕對超值 我地連登萬鳩幾個會員 就算每人比$188一年都係得幾百萬 租server都唔止啦 呢個vip真係冇錢賺 連仔都係求打個和 以非牟利方式為會員提供更好既用戶體驗咋 唔明點解大家會話佢cap水 連仔都要食飯架

成堆小學雞，一大堆五毛又唔趕，你畀撚埋我個份

只有五毛同煩膠先會想提升出post上限，一般人根本唔會用到，換言之市場定位係以五毛為目標